[721見］美國奉行一個中國政策

所以獨立一定行唔通（響依加依個情況）
求下你地focus返響五大訴求啦好唔好！

Show Blocked User - 手頭比處女緊

香港就算係獨立都唔會有兩個中國